覺唔覺美斯回塘回得好快

呢幾場美斯突破又好
射罰球又好
無以前咁勁
連速度都無埋爆唔起

美斯都要燈

牙朗屌打

依季都係啦

樓主好鐘意睇波波池

回左好耐喇

連續2場入波仲想點

一場和波就貶到變袋底泥

打人就叻

牙朗勁d

連登可以睇到美C2大極端反應